依家鬼佬啲醫療常識就好似咸豐年代既中國咁

以為經過成100年衛生意識應該提升番咁上下，點知都係咁憨居

一個二個唔帶口罩，又諗住隻病有抗體自己好番理都唔理

達爾文式生存，物競天擇，飲水做運動邊個好彩頂得順就無事

十足百年前啲中國人咁，完全唔接受西醫，信晒中醫個套

一個武肺 全球所謂先進大國露晒底

講抗疫真係得香港人同埋台灣政府算合格

班鬼做得點差, 最後中唔中招都只會屌你黃皮膚係度播毒, 佢地點到會企係道德高地, 總之係多得支蝗靠害

東亞病夫